點解mirror同error咁快就做到跨年表演嘉賓？

mirror有2首歌表演都正正常常嘅
但係error淨係得首404 到時係咪要表演delay no more俾特首睇

兩隊都唔太識

唔出下黎邊會多人識
倒數呢啲節日就大好機會唔通啲公司唔把握

女果班error都可能出名過佢地

因為係VIU 既人囉

今晚就開電視睇佢哋

要恥笑吓先

因為ViuTV冇其他人囉

而家唔宣傳幾時先宣

但係都好嘅 終於唔洗淨係睇TVB嗰班人

廖化

VIUTV親生仔丫嘛

error 幾好笑丫

error >>>>>>>>>>> mirror
肥仔屌打

冇問題喎 天堂鳥都得幾首歌 咪又搞個演唱會出黎 唱咗幾次登陸太陽添

tvb搞都係幾個冇乜名氣既歌手, viu有lam已經贏左